popo又出「報料」熱線

香港反修例事件越演越烈，早前推出過爭議性的 WhatsApp 「報料」熱線 後，被 WhatsApp 以違反用戶守則而受封鎖。今天，香港警方在例行記者會中宣佈再次推出「報料」社交媒體熱線，分别使用 LINE、SMS、WeChat 及電郵作平台。發言人指，這些平台不會作回覆，也不會用作緊急報案用途。而資料也會在一定時間內銷毀。

痴撚線被whatsapp ban完就用支那we7

見到有人戴口罩就報警啦

鼓勵文革2.0又返黎喇

LINE可以咁用咩?

報告sir! 啱啱有大班口罩後生仔拉隊入左梅窩 fced

平反64

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

太空卡唯有不停咁報告，搭緊車移動緊先好報告，報完熄機拆卡

我地先去line檢舉？

只於wechat 同sms
一齊舉報身邊廢老好唔好

平

【正視聽】唔好齋屌 幫裝修佬痴牆紙得唔得

我要見到所有裝修完既建築都佈滿文宣

老豆搵仔又要出動

你報料we7用大量支那禁語詞，佢個ac好快block

Push

good idea

違反 Line agreement sections 12 subsection 12.4 & 12.11

ban我果個
定係ban佢果個

一早要用wechat啦
一來得藍友用 二來要賣資料俾中共 冇聰明香港人會用 冇人搞事
今次佢地就黎贏

we7
post張坦克圖再舉報就死得

三條戰線

1. 禁語
2. 海量督灰
3. 舉報

8964 8964

仲有12.3

那什麼情況下，LINE 官方會封鎖你的帳號呢？

根據客戶、網友的分享與我們團隊的研究實戰經驗，加上 LINE 在服務條款中詳細列出一些禁止事項，當發生例如大量發送商業廣告給陌生人、散佈色情內容、或是不法詐騙等，經其他用戶檢舉，LINE 就會暫時封鎖其帳號功能。歸納出 LINE 被官方封鎖的原因主要有二：

免費的 LINE 自動群發機器人

1. 群發速度太快

根據藍眼科技實驗室的測試，單位時間內群發太多訊息，LINE 官方會自動封鎖你的帳號(包含手機與號碼都永遠無法再使用 LINE)，所以大家在群發時要特別注意，每則訊息傳送後要休息個幾秒，發送數十則後(建議 10 則)要等待更長時間。總之，慢慢發一定會安全遠離封鎖。我們研發的 LINE 自動群發軟體 autoS 已經做到優化，用 autoS 機器人群發是不會因為速度問題而被封鎖。

2. 被好友檢舉

如果群發訊息打擾到好友(通常是廣告)，好友可透過 LINE 提供的檢舉功能(只有手機 APP 才有，電腦版的 LINE 無任何檢舉功能)進行檢舉，被檢舉後，你就可能遭受到 LINE 官方的永久封鎖，目前沒有證據顯示出是累積多少人檢舉、多少時間內超過多少檢舉數量、或是有什麼固定規則會啟動封鎖機制。不過，我們認為 LINE 官方應該不會雇用大量人力觀看與審查每個人的檢舉內容(數量應該不少)，一定主要是仰賴電腦程式分析與設計固定規則執行封鎖。

免費的 LINE 自動加好友機器人

我們先來看一下，哪些場景會出現檢舉按鈕，這是我們一定要先避免的。首先，用 LINE ID 或電話號碼加好友時，對方會出現加入與封鎖，並沒有出現檢舉按鈕，其實這時去官網檢舉也無意義，因為證據不足，所以當你用「LINE 自動加好友機器人」，配合「萃取服務」大量加好友時，請放心！你不會被檢舉。

萃取服務

但如果你要發訊息給剛加入的好友(你加入對方，但對方尚未同意)，對方的手機版 LINE 會出現三個按鈕(限手機 APP，電腦版不會有檢舉按鈕)：(1)加入、(2)封鎖、(3)檢舉。因此，你有三分之一的機率可能被檢舉，檢舉的理由區分為四種：(1)濫發廣告訊息、(2)傳送色情訊息、(3)騷擾行為與(4)其他，經好友檢舉後，LINE 會將用戶的個人資料以及該用戶最近傳送的 10 則訊息(用戶就是你)，或是有問題的投稿內容(針對主頁投稿)會傳送給 LINE 公司進行審核。假設 LINE 公司沒有雇用非常多人力以人工方式處理檢舉通報，我們猜想它可能會依據被檢舉的人數、頻率或是否發送相同訊息等等有規則的資訊，進行比對後執行封鎖指令。套句曹操名言：「寧可錯殺一百，不可縱放一人」，如果殺錯，你可以填提供意見。

另一個有出現檢舉按鈕的地方是你跟對方聊天室的設定裡，最下方有檢舉按鈕，不過因為藏的比較隱密，如果對方已經加你為好友，後來不喜歡你時最多只是把你封鎖，比較少見有人會特意到聊天設定中費力檢舉你。

還有在與好友(但對方尚未加你為好友)的聊天室中新增記事本時，對方也會出現三個按鈕：加入、封鎖、檢舉，如果你在對方沒同意下就新增雙方的記事本，他就有可能會檢舉你，機率也是三分之一。

再者，點擊主頁右上方三個點，也會出現檢舉按鈕，這地方是針對你的主頁投稿的內容如果有廣告、色情與騷擾行為時，任何人都可以檢舉。但主頁的檢舉不像對方未加入好友時，你發訊息給他時主動出現的三個按鈕，這裡的檢舉按鈕是隱藏，對方必須找出來才能檢舉，所以我們推論在這被檢舉的機率也不會高。

還有人問加群組會不會被檢舉，目前是不會的，對方只有參加或拒絕二個按鈕，沒有出現檢舉按鈕，所以請大家放心加好友入群組！

我諗班狗應該會set auto-reply 。如果我地係特定時間用新ac瘋狂msg佢個line 咁佢地都會瘋狂auto-reply，唔知咁樣可唔可以令到line block左佢個ac?

明白鳥

push

+1 推推推推推推推推推推 X ∞∞∞∞∞

除左12.4 同埋12.11 之外，12.8都好大機會犯左

似乎唔係corporate account喎
乜popo IT廢到咁架

多謝佢捐錢支持反中活動
平反64咁

交畀BOT玩電話

【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳內有英文template

違反 Line agreement sections 12 subsection 12.3 12.4 & 12.11

有冇IT人可以幫手搞下

留意LINE ICON, 已遺反LINE標準
推到LINE見到

舉報佢

line 都唔可以咁用

用we7

LINE總公司係韓國, 識韓文既出動喇

去醫院附近影廢老

你估中共唔知個AC係香港警方咩
一定會特別處理 你比敏感字眼佢咪BAN左你 點會BAN佢?

Email舉報果個，可唔可以功德完滿左佢？方法係好舊，但係email好難ban

IT救港 正式啟動

條邊唔岩闊度

叫韓佬做野

已report左個line ac
大家一齊report

報晒藍絲上去先田

識改用we柒啦喎

12.1.違反法令、法院判決、裁定或命令或具有法令拘束力的行政措施的行為。

12.2.恐有危害公共秩序或善良風俗的行為。

12.3.侵害本公司或第三人的著作權、商標權、專利權等智慧財產權、名譽權、隱私權、其他法令或契約規定權利的行為。

12.4.投稿或傳送內容有過度暴力的表現、性暗示過度露骨的表現、涉及人種、國籍、信仰、性別、社會地位、家世等有關歧視的表現、引誘或助長自殺、自傷行為或濫用藥物的表現、其他包含反社會情節在內等使人感到不愉快的表現的行為。

12.5.偽裝成本公司或第三人的行為或故意散布不實資訊的行為。

12.6.傳送相同或類似訊息給不特定多數用戶的行為（經本公司同意者除外）、隨機將其他用戶加入為好友或群組留言板的行為、及其他本公司判斷為垃圾訊息的行為。

12.7.藉由本公司規定以外的方式，以本內容的使用權兌換現金、財物或其他經濟利益的行為。

12.8.以行銷、宣傳、廣告、招攬或其他營利為目的之行為（經本公司同意者除外）、以性行為或猥褻行為為目的之行為、以與未曾謀面的異性認識或交往為目的之行為、以騷擾或毀謗中傷其他用戶為目的之行為、其他基於與本服務訂定的使用目的不同之目的使用本服務的行為。

12.9.對反社會勢力提供利益或其他協助的行為。

12.10.勸誘參與宗教活動或宗教團體的行為。

12.11.不當蒐集、公開或提供他人的個人資料、註冊資料、使用記錄資料等的行為。

12.12.干擾本服務的伺服器或網路系統的行為、利用BOT、作弊工具、其他技術性手段不當操作服務的行為、故意利用本服務漏洞的行為、超出必要限度重複同一問題等對本公司提出不當洽詢或要求的行為、其他妨礙本公司經營本服務或其他用戶使用本服務，並製造干擾的行為。

12.13.支援或助長符合前述第12.1.項至第12.12項任一行為的行為。

12.14.其他本公司判斷為不適當的行為。

大量64真相想報料

line=日台韓主場 全部都有一個共同敵人

報冒警一日都過百

但line真係好多五毛用，唉

點解我地唔出報料熱線 比白警報料

咩都試下啦

有email 功德圓滿仲用唔用到

用易容師收個熱線皮

[香城 Online] 鍵戰部新職業招募中 - 易容師！

bam

又要衝出黎柒嘅

報曬班藍絲上去

舉報popo戴口罩

Wechat
有咩玩法

老豆搵仔

又有新玩具可以玩

SMS？
你今次仆街喇

推

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

一早估到用 we7啦

send gay圖過去啦

We7 真係要爆send 支共禁圖 同佢攬炒 del ac

popo又嚟料

是撚但

報告 公海有架船 好多黑衫人

太空卡最平邊隻
買返一打返去報料先

開盤幾多人比連登仔玩死

大量黑衣人去緊龍鼓灘發電廠

8964

Line 好似有bot 打爆佢

Send 呀 親愛既謝sir 移民件事 去wechat la

得番WE7

平反六四

你報告之後
佢去消滅證據

二千幾個手足

2個一齊啦

Send 呢張

係6月以來特別多 明明老個輩都唔用line 但唔知點解勁多長輩feel account留言

WE7 ADD唔到

Line 應該得嘅 呢排都有出反送中新聞
係we7真係難搞

好快比大量太空卡2手機攻破

Wechat 用唔同電話號碼send 8964

可以幫佢哋排隊等位

bam圖ready

成日迫人太空機太空卡send藍絲資料比佢

多謝支持平反六四

We柒同sms 就無能力搞
但line 點都要report 到佢一日收皮

已經係文革2.0

幫佢訂大紀元

改圖師要出黎啦 大量魚目混珠改圖都唔知邊個真邊個假了

這些平台不會作回覆，也不會用作緊急報案用途。

藍絲表示：咁不如打翻999一講有黒衫即刻到

有無教學

SMS收錢嗎？

非法集結蒙面

強國app唔敢裝

wechat 搵幾部電話login 幾次fail 㞊會鎖account ，

直接出大絕
香港獨立 台灣獨立 上海獨立 新疆獨立 西藏獨立

去北角 隨便搵個廢佬舉報

醫院急症室好撚多蒙面賊呀 仲鬼鬼祟祟咁

SD大量違例泊車圖片去先

SMS 要比錢班廢老唔會用
email 佢地又唔識

我相信好快就收皮

用wechat同佢講有暴徒大叫大滅中共，應該都收唔到

屌你老母line係日本人地頭都搞

正解

D line news comment藍到以為睇緊YAHOO

email可以功德完滿

狂sd坦克去we7有冇用

用v7合乎蟈情

真？推

好

send them content farms stuff..they will believe it

篤藍絲灰

line本身慢到閪咁

比人炸多兩炸電話都唔使要

點解

支那熱線

平時出街求你地唔好大大聲講發夢野

sms sd出去比popo要收錢？咁天才既野邊個諗出黎

大家請先下手為強

反

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

報告:有人平反64，sir！

已向line客服投訴

不當蒐集他人的個人資料

想點

又可以玩鳩藍絲啦

例如呢個？

line可以慢慢玩了

梗係報串黃尸暴徒啦!!!! 呢度有一隻!!!

用埋太空機

正 又有得玩

唔得歡迎舉報

違反使用條款第七條

7. 無緊急通報功能

本服務並未搭載能向警察機關、海岸巡防機關、消防機關或其他機關等發出緊急通報的功能。

收到風全港各區都有好多蒙面黑口罩暴徒極端恐怖分子

警署入面

要用太空機

功德圓滿又要出場了

性天使熱線上線，全部男人蠢蠢「慾」動報料，熱線必定瘋轉各大咸網，造福男人。

唔好咁做呀
我多口咋。支持警犬察

屌你老母以後用we7報警啦
唔洗99nine啦

支持

犬仔又做白痴野

email幫佢subscribe晒各國政府部門同知名品牌嘅newsletter
就算有d要verify email
本身send過去嗰封用黎確認嘅email對佢哋黎講都係垃圾email
炸爆個inbox

反擊

支持
專登拎返部舊機出黎 入定張電話卡
我準備好協助香港警察狂報料比佢地
我d料最撚足 專係收離島 西貢 大澳 咸田灣既暴徒料

喺deep web申請咗個匿名電郵可以大派用場了

好多騙徒用line呃人㗎

會銷毀？我就唔撚信喇

13. Prohibited Acts

In the use by the Customer of LINE@, the Customer may not engage in any of the following acts.

13.1. Activities that violate the law, court verdicts, resolutions or orders, or administrative measures that are legally binding.
13.10. Activities that illegally or improperly lead to the collection, disclosure, or provision of other's personal information, registered information, user history, or the like.
13.12. Activities that deliberately use or exploit defects in LINE@.

16. Elimination of Anti-Social Forces

16.1. The Customer represents, warrants and covenants that neither it nor any of its subsidiaries, representatives, officers, employees, persons who substantially have the power to direct its management, agents, contractors, or brokers (collectively, Affiliates) falls, or will fall, under any of the following items now or in the future: an organized crime group, a member of an organized crime group, an associate member, partial member, or unofficial member of an organized crime group, a business affiliate or partner of an organized crime group, a racketeer, extortionist, anarchist, or any other intelligence-driven organized crime group, a person or company who has a close ties to, or aids and abets any of the foregoing (including, but not limited to, funding or otherwise supporting these activities), or any other groups of similar or analogous nature to any of the foregoing, in any jurisdiction (collectively, an Organized Group Group).

我睇至少違反呢幾條

SSP桂林街

仆街v7

佢會拉左你先

如果文革2.0成功
有良知既人會拉既拉禁聲既禁聲

而家咁明顯比資料大陸
是旦啦 又可以做文宣講 傳資料返大陸 乜野 EULA

之前有人講過太空卡無用的

文革，篤灰。
講個果，做個果都唔係人。

所以要用tor2mail.onion嘅匿名電郵.

各位太空戰士又要做嘢

我仲以為IT部會係尹子維天才式爛醉型，俾張wechat lime sms圖破壞晒

同埋 唔好以為junk mail 有用
內聯網it 會扑左去spam mail
所以省返啲功夫

平反六四 六四學運 小熊維尼

不樓都有電子報案室啦，冇人報料咩？

講真，千祈唔好用自己電話電郵報，隨時告鳩你報假案

報料有人違反交通規則

真，逐個屌都真係搞唔掂，唯一report佢個hotline

世事都被你看透了。

支持李乜強做主席

一齊ban又點話

推呢個

勸下佢地不要支持平反64

係請不要再支持64暴徒

鬼機，鬼卡，平反六四！！

報假案犯法㗎，記得提醒埋身邊老人家

囝揾老豆老母一堆可以報喎

Wechat仲簡單 整啲文宣宣傳8964再放佢地wechat number係文宣度

可能佢成入錯登入密碼

用埋太空人

wechat 不斷send 平反六四
最後應該會爆

Line report jor
But mo wechat

記得太空卡

前排we7有個group入邊有支共領導都被河蟹

無用係咩意思

本身部電話有紀錄。會check. 到你做過乜

無咗whatsapp

用洗哂資料既舊電話得唔得？有部舊iphone係到

真係唔好貪玩

佢會攞哂大家電話

撞爆佢account 算啦

篤灰熱線

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

PUSH

Report爆佢

大家忽略左個email
加哂佢入啲mailing list得唔得

Okay 喎

Pish

條熱線一定要收佢皮

瘋狂flooding

Popo戴咗頭盔話冇緊急用途 不過盡量係line舉報等佢收皮

你點可以咁講㗎？偉大嘅國家主席點可以受到法律約束㗎！受到法律約束咩都做唔到咁點治國！

太空卡+we7+多謝支持8964

#寶寶投稿 Line.私隱條例 12.11條
Popo又違反守則 香港警察 知法犯法

幫佢subscribe野，再send 大容量email過去

秒左一係係咁用佢登記d 19 論壇

又有野玩

WE7

文革

留名支持先

唔好幫佢登記babycondom，ctgoodjob
好撚煩
係咁send email 嚟

唔好講咁多即刻sd返句平反64

韓國野, REPORT 下佢等佢死唔死
SMS 要比錢, 你估藍絲會唔會用
係WECHAT, 蝗野, 唔知有無得照REPORT?